PS4 FIFA 20 PRO CLUB 球會招人

ASIA AVENGERS招全位置比賽
翼/防中/中場中優先
陣式 : 4-4-2 / 4-3-3
大約2300開始練波
有興趣可以TG: alvinyau331 / 或者PM PSN
Thank you